
                      Decepción gruesa puse dos para los efectos especiales. Película larga que hay que empezar, ninguna colocación para los personajes que él cuesta seguir a cascas la historia es picada y el guión está ausente.
        
            